下個星期係邊一區？

仲有冇？

機場啊

將軍澳

北角？

中聯辦擺明死穴

機場有點遠不過應該夠勁，室爆佢

罷工啊

機場嘆冷氣

邊區

禮拜六機場 禮拜日對準政權 禮拜一罷工